我是不是該安靜的走開

真係幾時聽都咁有Feel
太傷感